呼籲十點叫春班能樣，真係懷疑佢地活係平行世界

根本就冇人嚮應佢地
仲有話聽到好多人叫 好熱血果班
簡直覺得佢地有思覺失調
唔好話十點 我每晚九半等到十半 打算篤灰
點知一個都捉唔到

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

樓主好慘，死左全家